整緊山下見MV

完全自發
有咩畫面/散shot有用
Youtube live住整好唔好

P牌自推